soundbar 求推介

samsung hw-q60r 同 yamaha yas 209 點簡好

都聽歌多，見q60r好似冇咩人講既🙏🙏

Yas209性價比好高 聽歌都唔錯

睇戲又分別大唔大呢

音響野唔係禁識

Q60R好難買啦
而家Q60T

我搵咗好耐都搵唔到q60r，你如果搵到麻煩講聲

一個5.1 209就2.1，
影響大唔大呢

yas209 有wifi

有一間有3180，不過佢唔知有冇睇錯60t

Avouttlet冇記錯既話

209邊到買會平d

jbl 9.1?

擺房會唔會勁過頭

擺房會勁過頭

av生活好似算平

Denon DHT-S216

剛問咗av outlet無貨

噢禁佢早幾日應該睇錯左60t

$2910 av生活

唔要SUB嘅話YAS-109點睇？

唔睇戲嘅話可以一戰

雜食加間中Netflix同YouTube呢？唔要求重低音的話

你可以去尖咀通利試

人人口味唔同，我覺得209嘅bass都唔夠

利伸，慣咗睇戲boom boom聲

如果接受到睇戲叫做比電視大聲d咁，可以去馬
聲歌佢冇問題
p.s. 有fd用緊109

聽歌買返雙聲道喇叭啦
Soundbar聽歌麻麻

Search書架喇叭